鍾意熱鬧嘅人應該做得虧心事多

做得虧心事多個人一到靜嘅環境就會驚。
跟著要D聲嚟壓驚等個人冇咁驚。
怕行雷果D人應該前世做好多壞事所以今世擔心俾雷劈。